[古今中外] 人生睇過最高質既四套劇

美劇代表︰House of Cards

日劇代表︰白色巨塔

港劇代表︰創世紀

中劇代表︰延禧攻略

FOR ME
三國機密之潛龍在淵
愛回家之開心速遞
延禧攻略
再創世紀

美劇代表︰雷霆傘兵

港劇代表︰男親女愛

呢兩套唔係話差

係低質左D啫

巴打夠1歲未

24

Breaking Bad
舊三國
求婚大作戰
天與地

港劇：大時代
美劇：紙牌屋
日劇：同一屋詹下
大陸劇：雍正皇朝

除左house of cards之外另外果3套
比我提果3套質素都差一級

BB爭一個level
舊三國爭2個level
求婚爭3個level
天與地爭4個level

日 SPEC

要睇大陸劇都揀大宅門啦

白色巨塔
延禧攻略

呢4套再要秤的話
其實最高質係創世紀頭25集

悶到